官方：盧卡祖域加盟皇馬！！

【Now Sports-體育】皇家馬德里希望羅致盧卡祖域的消息已經傳了一段時間，周二終於落實，雙方簽下5年合約。
法蘭克福宣佈，盧卡祖域（Luka Jovic）加盟皇家馬德里，雖然未有公佈轉會費，但盛傳高達7000萬歐元。 這支德甲球隊的體育總監費迪波碧在聲明中表示：「失去盧卡祖域對我們是重大損失。他的爆發力及入球能力在歐洲已經是數一數二。我們在過去2年從他身上獲到的，不只是入球，不過明顯地我們的財力有限。」盧卡祖域今季在各項賽事為法蘭克福上陣47場，轟入27球，帶領殺入歐霸盃4強，僅不敵最終冠軍車路士。 21歲的盧卡祖域於貝爾格萊德紅星出道，很早就加盟賓菲加，到2017年借用到法蘭克福；法蘭克福在上月才買斷這名塞爾維亞國腳。

失去盧卡祖域對我們是重大損失。他的爆發力及入球能力在歐洲已經是數一數二。我們在過去2年從他身上獲到的，不只是入球，不過明顯地我們的財力有限。

好少見舊會咁講

以為盧卡古

10年前C朗贏盡榮譽
80M過皇馬已經係天價

今日呢個CV都賣到70M 真係好癲喪

德甲球會收70m真係唔係講笑

一嚟已經個個球員都貴,尤其有返咁上下知名度嗰啲
二嚟見你係皇馬,仲唔抬價咩

條撚樣點解值7000萬

當年盧卡古 莫拉達都要7000

後生 有potential

法克入球數=佢入球數

賓菲加哭了

睇官方剛出果條球皇片 都已經值啦
雙槍 頭鎚 finishing

Kepa

第一 係6500唔係7000
第二 睇下呢條片就明

左右開弓 頭又得 最重要係夠身位得黎唔慢

阿仙奴果4千萬仲可以買到d咩人

史杜列治

莫拉達7000

on9 到震

仲要c朗係當時3大球王之一。其二係卡卡同美斯

十年前嘅物價同十年後嘅物價已經唔同啦

So9

記得之前疤狗仲J緊佢做蘇狗接班人

有咩地方物價
可以追得上球壇轉會費

潛台詞：屌冇計啦 皇馬搵錢撻我地

保定?

留返嚟養草啦

好撚勁喎

唔係朗尼同美斯咩？

朗尼從來無上過世三

吹奏程度有

果條馬利安奴7號 係咪要收皮

上月買斷今個月即賣7000m ! easy money

球會都仲可以同其他頂級球星比下

國家隊係得04果年踢得好
其餘時間都係水準之下

睇錯盧卡古

法蘭克福轉個手賺咗10倍

嘔番件7號比夏神先

【Now Sports-體育】去季夏季轉會窗由里昂回投皇家馬德里的「新7號」馬里安奴戴亞斯經歷一季失意，決意來季捲土重來。

前季在里昂表現出色，今季卻在皇家馬德里坐冷板，但沒有燒熄馬里安奴戴亞斯（Mariano Diaz）心中的一團火，向球迷宣告下季會承擔起球隊的進攻。

馬里安奴證實自己將留在皇馬，並希望為球隊取得冠軍，「我的計劃將在這裡繼續，為了球隊，我想在球迷面前展示自己的力量。我花了不少心力去為皇馬效命，將會為這支世界上最出色的球員出盡全力。」他也指，不會理會在轉會窗發生的事，專心為皇馬備戰新球季。

「我已急不及待進行季前熱身賽。」馬里安奴十分期待再披起銀河艦隊戰衣，「我每天都在想如何努力比賽，這是成功的第一步。」作為皇家馬德里的7號接班人，馬里安奴沒有因此背上壓力，「7號是個榮譽，是每個球員夢寐以求的。」

你可以走喇

明明係讀約域治

咁既垃圾回覆都可以正評多過負評

睇片仲勁過當年牙朗

你老母生你出黎都冇意思架

依家話會俾多啲

有4500萬

嘩 多撚謝晒

條友幾有球味wor

2007前要同同齡嘅比先有份做世三

未來球壇應該佢同mbappe兩個鬥

Milik都買唔能到

球王係無價寶

買哂成堆幻幻幾時先打得起

仲差一蚊

市面上似樣既前鋒有限，成名既個個100m up

買左祖域有冇錢買夏神
皇馬又冇球員值錢可以賣

覺得有d似初出道既伊巴

睇佢IG原來黎左香港玩

當年我買個波蘿包2毫子

同皇馬擔心錢

傻既先講得出皇馬冇錢買人

皇馬呢幾年靜咗啲姐 冇買咩大球星 已經淪落到比人話有冇錢買其他人

麥包比 2億走唔甩

收硬 畀件七號佢玩鳩佢

改翻口叫佩爺爺了

同皇馬講錢
連贏三年歐聯嘅獎金
賣牙朗莫拉達D錢

重點係就算冇R聯冇賣人
皇馬本身都大撚把錢

比多少少買伊卡迪都得啦

當年莫拉達 咪吹奏到 同呢條友差唔多

呢件咁廢 把撚

武磊

廢？ 意甲神射手 隊長左幾年 係今季 鬧情緒je

有料 唔洗踢意甲

咁呢件本身踢德甲 就有料啲？

一個25歲 一個21歲 差唔多料你簡邊個

唔識波就收聲

香港樓價

條友傻傻地 5年拎4個歐冠果筆錢+呢幾年唔買人+其他收入+佢叫皇馬都可以驚無錢買人

你咁講不如要件18 歲 講邊個當打啲架je
差唔多料？ 唔通伊卡迪會貴唔過佢？

假仁假義法蘭克福
賓菲加借比佢地 今年4月法蘭克福可以用7m買斷
就即刻買
一完季就60m放走 擺明係預左搵一筆

法蘭克福完季之後去左廣州踢友誼賽 佢就順便過黎香港玩

係4000萬零一鎊

以依家個癲價 7000唔貴啦

黎緊月中u21歐國盃 佢已經份左大軍名單
上年世界盃出得一場 希望黎緊歐青賽可以睇到佢多d表現

你都on9 有得7m買唔通唔買咩
之後仲要分多18m 比賓菲加

去鍠都係坐 賓周永遠正選

比較巴塞個丹比利算平啦
大家都係德甲轉過黎 都係爆發一季

十年前樓價係而家1/3

一定要輪換，條賓周冇可能踢足

official埋mendy

本身諗住衝到歐聯位 仲可以留黎博多季
家陣得歐霸踢 只能放 賺錢算

買完so9仲有499萬9999磅

賣阿朗D錢終於用

仲用緊喲息咋

好似大哨

失去賓特拿對我們是重大損失。他的防守力及護球能力在歐洲已經是數一數二。我們在過去2年從他身上獲到的，不只是救球，不過明顯地我們的財力有限。

真名上連登

Official deny

55^^

２０２０ 最佳草皮

又點呀-.-

多謝解答